Disclaim: no soy propietario del código aquí alojado, pertenece y ha sido desarrollado por José Ignacio Coig-O’Donnell Velasco para realizar el tfg Diseño y desarrollo del sistema SimilDroid para evaluar con usuarios un algoritmo de estimación de la similitud entre aplicaciones Android de una WBAN, protegido por licencia CreativeCommons